[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [139] 全男隊

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

746 9070

日本仔好似就係434 3030 水補

連飛巴都B我

又有新post
.gun

極速推po
G持

首抽推薦
不推薦水槍

真係要弱了

都話3日後咪解囉

不推薦既水槍係時候上神位了

Not me

火短可以躝了

台仔話莉莉可以用434開25%防頂第一下
不過記住 係台仔話

水槍絕地反cup
地底泥直上神枱

434水槍都過到

sosad

求no b
程巴係禾救星

但唔想升個隻野

0204337

上面首抽推薦莉莉&水槍既位置可以調轉喇

槍上修咗 打呢關就係一流

not me

好難放禮物俾你

又一個4機佬

聽日先幫水槍上530 訓教豬

個人認為飛巴急開PO姐

9932847

拆530太貴

yes

水弓打唔打到真火

明唔明我火法開場死既感受

750萬?..what

係擋到喎

75

75萬

laugh die me
4988390

434輸出夠唔夠係個問題

又一數學例子

呢把524嚟

520 75萬
530 450萬
都痴撚線

撐到3分鐘

應該好過4星水短？

製作費*5

3681475

換水槍

d石唔係近隻龍好浪費輸出

莉莉係遠程輸出
但慘在有一招技係要埋身
但佢本身又唔係走得快
真火動作係真風2倍
呢條數我唔識計

首抽限水槍可開Game

大家都好有錢

530~534都係450萬 佢直情當你拆534 因為5X90萬(524>530錢)=450萬

0179914

練四星水法

我寧願農多粒沙算
拆530簡直side gas

所以滿突先解最好

大馬士呢

係

5498274

318蚊

希望25號張5*必得可以變做真火入場券
失落的莉莉上

318蚊唔係問題 一個月課得一粒先係問題

3943464

1086138

整一把534可以變5把530

拉到hp上

3080065

大前提係你要專心農夠做咁多把5*屬武既錢

7830729

有刷草唔難
不過我今次530就算

我法國依家打真火就好似拎渣古對住部高達咁
根本根唔上佢d速度

2276998

如果佢有2倍回體就真係唔難既
半日就有2管體刷
加埋商店 1日4,5管體刷爆佢
一星期搞掂
不過依家個營運.. 你諗下好啦

今年聖誕我仲趕著去打爆NT1

睇黎珍系要練槍了

GTR都話跟唔到 點跟

好快慣

當你個部係馬沙既紅渣就得

4170641

我未入過場
但睇飛巴佢地打好有呢個感覺

莉莉利維坦冇4突點先會夠血

我都諗緊呢個問題

今次應該無得3帶1

打普通果隻

我紅圈係咪唔好咁貼王 因為我都中距離

而家已經用少好多錢

課到利維坦4突就會夠血

大紫圈幾多下傷害係正常
我見爆咗兩下11xx

前面咪話台仔用434開25%防頂 但利維坦冇60%又RR9夠輸出
即係side gas
抽水槍算

last
2479105

肯定沒
d火山會抽到死人
抽到死人=沒火山落
全場硬吃1800傷

1100 once

分傷會死

聽日精神D先刷埋火章 水章 慢慢打

隻龍無啦啦瞬移既

真風未4突都叫可以入場
真火未4突 場都入唔到

衝落黎無得用技避 ok

低配唔駛諗
今次擺明趕絕無課

噴火都幾快手

大家好似唔使點打活動咁

係夠補既，不過要上多100血先得

我谷多1-2日應該夠

水補用434好過

就算整水槍，斬唔知整唔整534好
唔係好想俾4粒大馬土革隻水槍

微課小課都趕絕埋囉ok
有d後侮前幾日狂刷火迎

爸爸: 我地唔需要0課玩者

其實又係固定動作
不過我地唔記尻打到記到為止咁玩

你用530幫補一下要

水補得一下全補好吃力下

去到紅蓮陣前面果d已經記得

等你carry
咁我安心水槍，60攻龍

補我用唔係好慣，成日中招死

成日中火

全力兩日搞掂

m仔生性病維巴倍感安尉

補難搞 冇得話用技避噴火

又無限回體

今次補唔會失業

好似之前風龍咁要打熟晒先得

我用補企位射程未熟

其實個火要俾返d提示
我試過見到火尾都hi唔到我 照計我死

點解你去個個避到火技

無法播放影片
這部影片含有TOY'S FACTORY INC.的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片。

直接放一技避左

由佢鎖，下次用twitter算

好似有bug，s巴中兩下1100

好似鎖多2次要做YOUTUBE個死人test 過哂先比你再up片
我之前中過
20條題 一條都唔錯得

下

其實近個隻一樣可以拉龍頭
依方面你應該同近戰夾下

係 睇住佢跳咗兩次11xx
所以我得返少少血冇幫手頂紅十字

係
所以小心d
我做左3個鐘 佢d題目random
又會轉位
要係咁print screen影低d答案再自已match

開環唔小心禁自動開錯咗粒碎

難度提高=唔齊腳+逼你升冷門角

痴線

啱啱諗住抽啲眼淚番嚟突點知中尊

你最好熄左bgm再live
唔係一定中copyright claim

我中暗老夫。。。
已經唔知第幾pack
係咁歪 一隻pickup都抽唔中 連卡都唔中

唔知邊度嘔多萬五眼淚出嚟

任課架喎

有無人升GAY短

暗老夫恐成真光龍大贏家

OR呢架呢依爹呢~~~~

每日一抽3000露就得 三日達標

五日

又考我數學

我

升緊

我想搏25號中新角
中水槍就谷 中風法就skip真火
雖然法師打真龍比cy撚化左

我怕水短唔夠血

啲水槍快啲升上黎

日本仔夠呀
不過唔知咩配置

48環522啦

應該滿突水蛇530 我得水蛇2突

屌啲五星卡應該拎啲匙突一下先賣

想用水短不過一下ex都唔升

其實龍突真係好做好多
530根本唔難做

多20%攻差好遠

好葡萄台仔係咁抽中利維坦
我就係咁中d雜牌軍
中東佬黑人光法
全部我都唔撚想要

用光槍咪可以用cupid囉

暗打光

sor眼訓得濟 睇錯

仲有萬惡既暗弓 未見過有人帶入場用
d厭惡性既垃圾就比哂我

尼德暗弓冇得輸

日本仔通關2槍, 其中1隻槍434
即係代表其中1隻槍有530或以上就得
呢個情況2槍反而蝕咗招ex
入返隻弓落去就爽喇
可以幫大家儲技儲快d

水暗弓打手 謹啟

其實水四星法果隻有冇食評
同水弓比邊隻高輸出d

可惜弓一定要配老夫....

抗暈喎

當我冇講過

都好肯定水弓入好過兩水槍

傷盾加ex已差好遠

有水暗弓有老夫 但冇資源升

其實530補唔係補多434補好多，一技多50睇日本隊

冇咗3技補單體1500差好遠

但530招技再加1技 全體補多啲
會唔會有度要靠依招救世界

中尊先課咋

又一個月冇得食零食

有冇懶人包 依家要用咩打

水槍

莉莉廢左？

冇人用

入場門檻極高
以全部建30來講
一定要有利維坦2突以上

水槍 利維坦？ 530？

估唔到當年抽到以為係廢物嘅水槍今日上左神枱

你有水槍嘅話玩水槍, 冇先諗其他
利維坦530

80抽最大收獲係尊

得3突利維坦 水槍530
卡都未換到

莉莉配波菜,加上4星屬武開場上盾
單人入去試過頂得住核爆,之後仲有無得打

配波菜冇534唔夠輸出

很基的水槍一晚長大

次次真龍都係日本仔通關先

水槍真龍洗唔洗升EX
利維坦最少要幾突？

岩岩起身 想知個風向仲有冇莉莉434+4突利維

利利434 滿突利維唔係打到咩

夠料升水弓534 滿突老夫
睇黎有得join 真火

有滿破鳳凰無火法 玩火法得唔得
另外有無破狗妹

想GUN真風用邊隻龍好

無火奶 無尊 有火斧

隻game有冇分ser?

終於爬哂文 水槍係咪學日本仔530 4突利就入到場？

之前免費五星仲屌中左水槍

應該冇
不過好少見到歐美國家啲人

冇利

屌 歪歪下終於中雨弓
之前課極唔出 整埋個#1 j圖成個月先肯嚟我度
但係依然仲未抽中pickup3寶

點解我男主加活動卡都係得10%？
係唔係唔可以兩個一齊加？
定係有bug?

我都係得一條 儲咁耐四粒晶allin咋

比多一兩日就打到真火 局爆隻水槍

下個月先得2突利

仲諗住你隻水槍會快過我成型

唔理了 allin434lily再算 槍建得12lv搵鬼升

呢幾隻水屬升邊隻打活動同真火會好d?

俾晒光龍
而家冇得突

隻人成咗嘅

最弱智係我水槍唔夠血入要等建
本身水建2525 槍1616

唔可以重疊

活動求奇升高建築之後用腳打
真火就滑冰同水奶 不過要睇埋龍

日本仔淨幾秒⋯水槍+2突利維坦唔夠攻 sh唔升住等風向定d先

而家先準備打真風
龍有滿破鳳凰同零破狗妹
角有火法同火斧

練邊隻好

入去練下囉
人地打足一日先過到

龍得30%攻龍
差1隻可以4突到45%

火斧加狗

所以我啲資源一定係留黎真龍
反正其他活動都係9打

建好快姐 最緊要有料

巴打練水槍？

有 個槍建可以谷到2020 但水建就要聽日先有得打

零破都得咁好？
血攻要有幾多

用之前準備真水既連掉晒落槍建

不過班架仔兩槍 走一隻入弓 我諗唔完凸應該唔差得遠掛

好似千六血就夠頂 我都係等人咖哩

係啊 見琴晚飛巴叫左咁耐都冇人
不過我練咩都得 睇下呢到缺咩角

練補啦 最缺

好彩好耐之前半體打哂五屬啲珠

隻補好gay
我想跟s巴練弓

我手多拎去升晒啲水角

呢度應該弓補短最缺

好似冇呢隻角 其他乜都有

既然拓荒都可以兩槍 練下都無壞
可惜暫時最缺補 只可以開一團

升環應該用好少珠？

琴晚唔小心中咗大力尊 隻火短可以真收皮

有3角個隻

升晒幾隻四星變用得多 果時未講出真火
諗住第時先刷番

睇琴日
隻補50環應該係basic

中咗尊 整咗把530 結果而家唔夠沙
又要拆翻520 拎番啲沙整534槍

水槍唔知4唔4好 反而最猶豫
而家先有尊又真係可以唔洗534

槍招武器技回得幾快 未打熟唔夠膽偷插佢 但係總體每次有紅圈都可以幫手奶下

呢度一車車未成型水槍
搞到我唔敢練

今晚睇下入唔入到場試兩槍

睇下招技lv1同2可以回幾多 不過我應該都會all in
留住啲鋼無咩用

希望佢年尾出2個龍晶包比禾課咁下個月就4凸

我一月就係究極體水槍

m仔好勁

我貢獻咗三甩鋼比風法 下次真係出咗先好整武
整人整龍都冇咁蝕 整錯武就仆街

整錯530都冇乜野
整錯534就恭喜你

啲錢一陣就冇哂囉咪

抽下抽下廿幾萬露...

我想知點解咁多錢錢

534換35甩星沙
同一個價錢

而家每日回3次體全打錢關

不過整左530睇下咩環境先啦
日本仔都係530

突然醒起琴日做左把530 又冇哂錢

點跟

無槍，無老夫，係咪棄得驚？

遲早都全部5*屬武架啦 有愛就得啦 利伸：0課冇得打真龍

可以

任抽嫁喎

正

抽都廢事

仲唔快d bug隻水槍返嚟

無up, 點 bug

原來禾有水槍

玩公子
簡單又開針

機已爆

5星水槍係補技令人卻步

唔記得左刷首抽

ching加油, 我照計都係莉維坦黨, 睇你頭

希望佢mission 包都reset

泳凱pool未完

跑過一晚之後 其實補技仲好

你石同禾挽
甘禾del驚鳥

3水槍一補

咁又極端過頭

打錯錯字

我睇過逃寶d ac好貴
真步 泳凱要百幾二百蚊人仔

火山階段 火山放得好
除左近戰 槍弓法補都可以隔山打牛

尼同飛巴挽啦，hehe

未打ex喎

Del左驚 直到尼同禾一齊打珍火

Ex 唔計

禾升水短+泥鰍？

其實真步服前面有冇其他bug友
定係得你地

根本老任就想限住你等你進度唔會太快
一封左頂 班老手就會冇左新鮮感
新手見全部老pat pat課長又唔會入坑

動作 RPG《碧藍幻想 Relink》釋出最新實機影片 將支援四人遊玩

買真步
打競技拎石自己抽泳凱

如果真步就唔洗買
現成有

依家輪到中課莉維坦534同升錯風角果班棄坑

機路短巧似刀打得牙 甘你睇定d先

買個真步真琴黑騎好似幾十蚊

仲有巧多

買埋泳凱啦
d石留到27號allin4%pool

好唔鋸gay槍變左mvp

睇競技場排名應該都有幾十人bug

有冇見過泳飯

未玩過近戰
會變雷隊友

一時衝動為左4突老夫抽多左2皮野
但1隻都無出

好似唔錯

泳飯應該要等bug包派先會有人有

2皮野

乖孫

無

仲有隻格鬥

Cygames x Arc System Works 格鬥遊戲新作《碧藍幻想 Versus》曝光

GBF世界第一

夠去飛田玩幾日

水槍一直都好型 話咩都關智一配

2皮野抽唔抽到滿突水貞
搭隻水槍水短都打得到

雜修

老夫上左神檯 點解我唔中四葉既祝福

莉莉黨可以升了 官方教學

我like fmp同g gundam但唔like關智一

有1隻 但我唔想升老夫

俾埋攻略

( Show Blocked User - 有村架純bb豬😘 )
點解我之前扑左你既

短其實幾巧挽
如果克菈兒抗火禾刀挽短

無
玩咁耐total抽左5萬幾，但連5星角都仲差6隻先齊

晒卡,下個POOL再BLOCK

莉gay槍gay短gay補

我都有一隻老夫起手 但無up走追 真係課長專利

早個上次買16包
今次要24包 不了

再唔買下次就32包

限水短值唔值50環

打唔到真龍果d冇必要50環

我冇係龍絆post真正扑過人

俾鯨蛇傳染咗 成日打錯字

同埋係為左隻水補而抽
升晒50環杖建3030係差1隻老夫

咪著 gay短成識跳我理解
隻水槍點樣係空中普攻

可唔可以告佢圖文欺詐

再變就40包

哪有錢

又b

短巧難反

任買架喎

出緊1技

會唔會係放緊一技

廣告效果
僅供參巧

訓番半個月就多一粒金剛晶

一定係歐得滯

已經計左
晏d考慮下抽多轉

今次有水暗弓份
佢係珍火下面果塊地入面

莉莉揸住把530
姐係叫人用老夫

即係張圖入面有五人

莉莉終於有人權

莉莉

係咪唔用老夫唔會夠血

上個活動棄左無玩 一返黎就見到之前連入街場都俾人ng既水槍四葉組合變左MVP 我隻49環水槍 524加 2突老夫 終於可以準備入場了

水槍要搭滿突利維坦wor

Oh shit

係完全沒可能夠血
俾多十個活動建你都唔夠
530同利維係沒可能共存

玩條毛

530+老夫
434+利維

都話左老夫暗龍會大翻身
無老夫表示整434算

再慢慢儲資源升水槍

434利維要突滿
突唔滿可以收手先

但到時一樣咁既入門門檻
真風無課就打到 打埋隻真水返黎又要婊老夫

我都係升埋隻火補4突火雞打真風算

買多兩個月就滿啦

兩個月出真水
唔知係咩加乘組合

真水都係3030的話呢...老夫表示我課金限定 係 權力既象徵

無風角表示...得隻力架

主角斧都唔差

老夫普攻打人既倍率仲低過4星龍

有機械人信
但仲未解冰

3日

都話咗3日,又唔信 仲有兩日

姐係已讀信？

如果珍火過到第一次紅十字,
之後既紅十字搵人變龍擋好似好d

咁死得

睇清楚已讀信都有分永ban同處理個案

有莉有槍 但得利維
用左5粒沙升左杖524 唯有升番434再突利維
再慢慢儲番d沙升槍 就可以兩隻角都用

禾係唔係已經挽鹽

瞓醒
想知幻神們過到真火未

出現了

謝鯨蛇

冇得救

molamola
轉玩公子啦

真.機械人信 應該嚟緊仲有一封

挽鹽鳥

升到524表示同佢差左兩粒沙都唔覺得好過
可唔可以俾我免費拆曬佢升槍

我C眼大開
準備比CY巴b屌了

肥C奶你個歐洲人

等等

我升咗530

未出就升定
怪得邊個

好似要等佢回多封

真風都打左成個月個風向先比較定.
同埋宜家好似無乜人NG火短了?

但CY一巴巴麵車埋黎

陰公G

我早叫左未出前乜都唔好搞架啦

莉莉依家好不安

整左碌524杖 同524槍（攻技）

想哭

ching你隻50環雨弓天

寶寶大把資源
召喚寶寶.gif ssss

好波 課多左廿抽 加加埋埋70抽0彩 退款唔撚玩了

屌

524分解原來75萬就得
快快打錢升番槍先

係無乜火短打真龍
現實世界都成日食檸檬嗰陣
你想唔想打機入場都比人NG

祝巴打抽多啲5星 我頭寒了

想問老夫即係邊條龍？

G持
棄坑保平安

講到明老夫 唔係龍喇 佢只會與四葉同在

Between,波菜呀

呢個係考驗你揀真愛定真風

其實佢改做把434 已經夠格入場，都唔知嘈乜

7粒星沙
220萬
唔嬲至奇啦

升盡佢再用老夫

老夫不了
低輸出

真 退款算數

19血

同我嗰陣做完火短既心情差唔多

而家成件事好on9
砌咗部i7機準備打機
然後隻game限死咗只可以用i3玩

i5 又未到i3咁低
i3直頭入唔到場

配置？

雨宮天無所謂，遲早都滿環
禾bbg黎點會唔升
依家資源未夠先唔搞滿住

究竟龍胖係cy定老任營運

最大炸到2709 wo

好多曱甴咁

skip咗個post
幻神s爆咗機未

試咗三次都冇炸死到

有隻斧

CY

唔係講試
琴日就有飛鼠連環爆死既狀況

both

唔記得有隻斧
即係沒老夫 5星屬武都係唔合格

要用埋槍先頂到
唔想整434

但宜家無抗火燒斧 呢個陣實際上暫時唔會出現
無老夫想用莉莉暫時只有434

CY之前佛心必得一人一條老夫

斧唔抗燒邊有人練

肯撚定老任策劃/設計關卡
利申 半隻任豚

534利莉全部建30 有埋水槍都食唔到一下？

CY做開手機驚邊有咁鳩

其實抗性設定真係好反智
迫人用特定角色特定玩法

然後堆三星全部唔用得

莉莉真係唔係咁岩打
招一技太耐時間
不過邊個估到佢會set成咁
但咁既難度先有效延長到隻game既壽命
太易過好快又話悶

唔得

中左4星水弓 幾時中水槍

cy爸bi成日都請禾地食C WO

🍊

老夫最on9係，只要下條水龍出得好少少，老夫就全面收皮，實在太廢了

而家迫人棄Game咁撚法

有邊次唔係

其實招一技長有用 用黎避橫掃火
佢個EX技傷15%都係火力黎

CY驚係咁架啦

2技

出新野唔勁過舊野=出完等於無出
出新野勁過舊野=打臉=抽唔到就唔夠打

火短都仲可以話自己未熟整錯左
依家真係睇曬路先好搞

掃火好似開技避唔到?

有埋斧先頂到
但問題係而家斧唔會入

個判好大 你唔係時間長有機會hi到

莉莉434
槍530
就可以通用利維

專門用來避招

兩招都拎嚟避 變咗普攻向

庫巴 莉四星武sp知唔知要幾多

有滿血攻擊+15%
普攻流

7316

得頭十秒滿血

琴日我未試過回滿HP

拉唔起

莉莉好快都實夠打，只係呢次既尊就係水槍了

4星盾擋30%食紫圈同十字前一定會儲到
儲唔到真係要問下你自己成場做緊咩

水槍用儲力走位太好用

把握核爆前既時間輸出

今次門檻係一定要突滿條龍
變咗非課基本上行人止步

KFC係唔係有新G

非課等真水

思考人生

是咪應該升水槍
定係同火奶一樣會變成周街都係搵唔到人組

條新暗龍係咪俾到自己理由唔抽了

連登一隻正職水槍打手都未有 怕咩

下次出真光

睇你地玩多半個月點先
睇柯煙去莉定槍到
隻利差一突

我指你睇 老夫贏
下隻贏家仲唔係老夫盟友暗龍

lily無死

新暗龍做血龍 暗龍又贏

快啲升水槍，琴晚想要一位水槍都難

我整好咗 但隻龍未

5隻火坑水屬角都有 有利有老夫
升左莉莉 530 又唔想突老夫

想玩水暗弓 但係咪都要突老夫先入到場

係咁升水槍算

幾時得

係

利唔夠血頂

50環 530 40利 1717槍建 2525水建 廿幾活動
差少少夠血

水槍係534? 用水蛇貞德定好爺?
不過我瞓咗你地先打平日都好難一齊打

今晚應該夠血 都係差少少

水蛇 53回血已經少
貞德會再回少d

飛鼠開口謝要槍 即刻泵上去

水槍幾血先夠

街場好多槍

1702 15%入去 19xx血 差幾十

練水短好定莉莉434好呀？

真係變公廁
都係睇定啲先

水蛇滿突俾近戰用

我都係 不過差星沙 狂拍蜂蜜打活動拎星沙

1900血上

琴晚全部利利

成日比隻野自爆爆死

咁邊樣先係公廁

仲有唔怕死既水劍

計埋EX?

一車車水槍

睇完上面張圖即刻卻腳左

1001下次放頭post啦
等d人唔駛再問血量

up過利利2星期呀

入場1900血至少

入到去計埋EX 2166先100%唔死

唔夠 我千九幾入去都要死

有莉莉 4星水補 4星水弓 老夫 利維 水貞 各2
夠料整任何武
升邊隻打真龍

姐係最少1884血(15%血ex)

屌你老味抽左12000石中2護符

突滿到邊條龍先
突唔到可以直接返去玩真風

夠料突滿求其一條

玩水補大把人幫你含

水補唔係都要突爆老夫?

終於去到ch12

係 佢話可突爆一條嘛

咁老夫
之後就睇你選喜好

請問新果隻5星水角點睇

打火帝一流

.GUN

因為我係新玩,岩岩刷到呢隻加埋水龍,可以開波?麻煩晒咁多位

為左打都要突老夫了

6又bb又扮
禾決定吾同你挽鳥

我諗短期內都冇水新龍
乖乖地做乖孫啦

點解四葉咁多老夫都唔打真龍

S巴你隻水弓打真火掂唔掂

得老夫冇角

吾巧牙
Need u curry 珍火

未過到 唔巧亂嚟

好想跟

Cy係咪好鐘意撚狗啲玩家 當初出莉莉又高攻又有冰控又有燒抗 攪到啲玩家個個以為莉莉係打真火嘅天選之子就走去534隻莉莉 點知莉莉534係真火場5秒都捱唔到 反而當初個個以為最廢嘅水槍今日變成打真火主力 你叫所有all in莉莉嘅玩家情何以堪

水弓最奇怪係
裝左老夫竟然連2000攻都沒

按照cy嘅撚狗模式，真水果時黑人弓或成最大贏成

個時課晒D優惠包都抽唔到莉莉
新手包個張必中5星係水槍

不過我唔打真龍

升埋聖誕樹先有
Sor 唔好ng我

佢唔係del咗驚咩

力架弓唔防濕身

又唔會話NG 頂左係咁就係咁
不過個數值嚇死我

真水唔濕身玩冰凍

弓手用利個血差幾多？

可能出多隻風打臉呢

老夫 2620
利 2006

打完活動先拆左把524杖 轉升槍
再升434杖 配 60利維

Cy : 由於真火難度太底 今次真水會比真火更難打 所以真水會濕會冰

講真升咩好
呢度最缺咩 感覺上好似好多人升緊水槍

我覺得係cy係想拉番平衡
之前水槍賤過地底泥

一句講哂
投資涉及風險
條龍一日未一日都仲係好大變數
自己中伏無得怨人

今晚飛巴開唔開台

所以我都係打完活動睇定d風向用莉莉定水槍入

水補

所以唔敢亂突龍
搞住人同武先

地底泥一鋪翻身上神枱
四葉變左神

追多8千石冇水貞 0彩
次次頭10/20抽中左隻角/龍 之後諗住追埋另外一隻 點知乜7都唔中 又想棄了

得水槍

無得考慮升邊隻入真火

控平衡算係咁
出極都冇打臉角

講真 我有水槍應該去左水槍
唔係咩特殊性癖真係唔好玩莉莉

有咩經歷咁

雨弓vs力架

乳弓抗濕喎

一個防濕一個防冰點比

點都要用老夫

有水斧減10%都唔得

老夫係邊條龍？

唔係wo
7章主題係水之都
有沒機會出新水角呢

我升多啲血先唔會死

未突爆老夫用突爆4星冰龍好過

會唔夠輸出?

你可以學寶寶啪草

解咗冰未

計過要幾百條草

四蛇把巴哈洗唔洗升技 佢好大食

水貞有咩好
水短用先有用咁

唔好咁啦 計返都係成萬石先1隻
上次追光法又係成萬都冇

要 唔好亂食 上巴哈睇合成表

我係覺得7章會有新水角抽
依家只係俾你嚐鮮 點知又真係有人過左咁解

就係有水短 先心思思試下抽

5星水短都打唔到真火

升新4星水角

仲有合成表 我之前都係Sr方陣幾把夠100％就拎黎升

SH左2萬石

仲冰緊

會唔會新水奶有開場加血量上限放水比莉維坦入

出隻水版火補應該就易打好多

有排你冰

遲啲會唔會出返個真風帝真火帝比火短水劍威返次

中伏

應該有掛

到底要冰幾耐

各屬 雙抗都齊實冇死

應該追加個可以俾人任裝抗性既系統

追左五星武唔好綁死技先好嗎

升技指南 - 『グランブルーファンタジー』『碧藍幻想』 Wiki百科 - 巴哈姆特

係咪呢個

上次咪出左100抗性卡

跟班又有班人屌 仆街我拆撚咗把534

咁就唔會有人抽新角

用露追加既咪得 十萬一次

覺得530 534 冇必要拆
如果出真究極風龍
咁拆左火刀又要整返出黎
佢咁耐先出一次真龍
啲星砂都夠晒你升2把530 其實

咪係
一角打天涯 dont ff too much
出多幾個skin唔同抗性就

仲要5%5%咁加上去

每更新一次隻驚就少啲人

到時就係開馬娘嘅時機

拒絕

車仔麵食 牛腩 豬腸 魚肉 牛丸 通菜 河粉 真係無敵

冇牛柏葉

阿活肉醬意

諗諗下馬娘好似冇蘿莉馬

都唔知食乜

無土魷

幾時有馬屌

我去緊kfc叫雞

唔係間間好食 我最愛魚肉

班大佬拆哂5星刀到時真風咪無人carry

成隻驚會唔會得5條龍打

原來得十甩星沙

垃圾公子

gbf我寧願要10連…

Gbf一定SSR 龍胖得150露

笑jor

嗰5條龍背後仲有個大佬

幾時先解冰呀

明知死硬都用

CY見你頭先笑佢
冰多幾日

刷龍撚刷到嬲

刪驚咪算囉…

點解要用外掛

g錯

下 hater用外掛俾人bam咗?

我係想試下cy巴bi有冇認真工作

你成功了

莉莉g錯求巴bi原諒

334 4750 真風

234 4740

你試下咁同佢講應該有得解

可能遲啲會出真帝國刷真武呢

諗緊槍整434定530 唔想拆攻個碌槍

kfc好多學生食野

去淘寶睇定Ac 一齊轉生

排完隊攞完嘢食都夠鐘
中學lunch唔敢食kfc

講起中學我直程日日食屎

要轉生我不如棄驚

仲要拆埋520 x5

中學10蚊 燒肉雞飯

我中學果邊食嘢貴到
食平啲又有人食過原隻甲由

75萬*5

最後我成日食杯麵

中學日日大排檔
新年有利是收 成班frd一齊即場拆埋單當減10蚊用

一係就食孖撈 2個撈麵都係好似10幾蚊 加罐忌廉溝鮮奶 有錢就加多2塊火腿

curry me

食開高級野

20蚊一個飯

我果時最平個飯都要30蚊左右

鯨蛇21號開公會戰
得閒踢下人

甲由飯盒30蚊

餐廳梗係要啦 我地學生餐都要28蚊

今日踢左5個

佢都係做學生生意多 因為除咗果兩間 周圍都冇嘢食
有都講緊$50up

我都要拆 遲左玩少幾粒沙

kfc浦撻點解可以咁巧食

踢左我

唔食皮 剩係食入面用匙羹

雞地有22蚊兩餸飯

以前讀書成日覺得屋村學校/新蒲崗咁好爽
可以多啲選擇

冇啦啦苛有8MB新資料

輕鬆龍胖

btw ４頁去日本有冇食到js

係咁話有新資料
係咁重開game
搞咩

係咁彈

狂有新資料，入唔到驚

Same

等賠 全世界入唔到

我都係

係咁彈game，正！又送野

Btw清緊每日任屌你老味

每人150露

屌佢 諗住屙屎刷活動先黎係咁彈

以為中bug，原來大家都一樣

就算唔計係咁彈game 有冇人覺得岩岩好lag 開game又要load一陣白mon 連線中果時又疾疾下
團隊任又入場斷兩件

執得

電腦大爆炸

入到

再有新資料

仲要依d敏感時間先黎壞
我諗好多人鐘意最尾1點幾先黎打返每日任

係....

入條毛

等補償

咁岩清完

大陸仔打唔嬴真龍DDOS

係喎，2點前搞d咁既野
送個十連抽啦屌你

收到風 鯨蛇去左台灣食js

屌你老母大6仔

賠一條毛

係都去日本啦

怪唔得入唔到去

即係咩？

谷下戰力先
優巴升咩沖分好

啲鬼仔戲稱dragalia lost做new data lost

入左

試下㩒gift box

四蛇可唔可以幫我開鮑

咩都冇

未入到喎
load好耐

我講過好多次我唔係基

入到啦

你係又機又llc

禾是想開罐

開場

又屈

我愛你 CC702

想買聖誕女主個skin 佢個10連可唔可留返正月抽

姬塔好正

寧願佢出多啲唔同形式嘅活動
16人 wave 開始悶
真火又未入到場
真風要農到2036

唔係幾好睇喎…

正月會唔會再出SKIN

G塔？

唔g

Hi all

530 同434 水槍
係咪整530好d? 純for真火

姬塔真係好正

係補償既味道

基佬先玩水槍

更新乜

早講
琴晚升左

gay

咁我情願做gay佬

公主都係

棄左
仲悶過龍胖

仲唔比我一抽入魂 8千石換一隻貞

想升水補打真火，最低要求係乜？

老夫突滿

玩豬BF

等睇下個pool出隻4星補龍

鯨蛇召喚
又無位了，可以清一清嗎？

有矛人curry禾三場真風

邊隻老夫？

終於可以入場喇

今晚靠你啦

all 緊c等等

巧
求圖

咁多大神用水槍
好彩未升

冇4突龍係咪唔洗諗真火

點解咁中2all c圖

絕對唔好升克菈
入場資格都沒

個屎眼今日好熱 琴日食咗辣野

係 仲要4突五星龍

我個隻未升建得1892血

搵4頁幫手

呢隻真係唔知抽黎做乜
唔岩抗性，到真係出隻岩抗性打既高難度boss時，可能已經出左隻更勁既水抗暈

可能唔想比人話做球好似白貓咁 點知衰多兩錢重

赤赤地痛 頭先柯完好似比火燒咁

一抽返嚟就50咗

如果抗燒就變神角
出乜野抗暈

佛心呀

食物鏈頂層既玩家

聖誕限角太強既話
日後隻驚有新手加入就會有好明顯既差距
復刻要等一年
所以由萬聖光槍開始已經估到呢d季節限角唔會強得去邊

入場唔死有冇得GUN

好似唔夠攻

萬聖光槍依家真暗候補名單wo

升下建先

出得真暗都下年萬聖啦

真暗都唔知幾時 到時出左隻仲勁就笑

有水劍，應該唔抽都唔會後悔

計佢兩個月一隻都未到萬聖啦
然後佢出過咁多隻抗詛光 下個光pool實玩尻人都似

CY睇住你地D不建議首抽LIST黎出BOSS

暗弓暗龍要飛了

當你地相信蹲得愈低理論既時候
下次佢準備婊暗龍

我呢啲普通玩家，真龍又打唔到，嘢又抽唔到，冇晒資源升乜升物，得返活動可以玩

仲記得以前個個屌D龍加血

咩呀
光屬仲有光苦架

隻萬聖水弓入到場?

聖誕

睇返火山龍d post
成班歪中老夫之後屌曬鬼
利申 其中一份子

有5條

真風都未打到?

幻神幾時直播打真龍
想睇

你幾時幫手

日本 9位
香港 1位
台湾 15位
美國 50位

乜來

課金榜

得連登仔玩龍胖

其實8200位過真風係連登仔黎

仲有巴哈呢

真風...場都未入過

巴哈仔都是連登仔

真 其他地方都無呢度討論得咁勁

唔知升咩好
唔想又失業

香港第一

FGO 11月又賺左70億羊
真係CLS

隻新水短勁到痴撚線喔

冇人識巴哈

記得佢地話第十日有必中5星送.jpg

萬聖part2呢???

月🐷🙈

唔敢拎隻水槍出嚟

龍絆有冇70萬羊

我大型月是最強的

我連水槍都冇啊

唔明吸引嘅地方係邊

我都冇呀

升好建先拎番出嚟

未呀，有尊，但未換到張真風卡

寶寶 禾琴晚巧開針

今次隻槍勁唔勁? 無乜追fgo情報

之前半減又唔刷

勁好J

抽左隻克拉返黎 原來垃圾

個sea food好勁
又賺左好多錢錢

岩
屁股係本體
勁唔勁就...

刷咗火

垃唔垃圾睇玩家

痴線 我隻尊尊6x lv 39環 514 啲攻都就追到火短
仲要火短有升建

幾時curry禾打真風龍

咁用返rinb算

抽到好爺?

打唔到真火 真係唔講垃圾都唔得
不過照用

FGO

個半鐘後
夠唔夠人

抽到尊尊

排隊求carry

禾遲下就用水短打珍火

禾又打 不過我用火短

浪費仲未更新新女女

公子暫時儲咗6720體

多兩日我估

我隻火短抽中30攻龍已經勁咗少少架啦

以為過咗豬紅 爆機 點知再卡過

典解禾冇性強老魔用

3744

75所以冇

梨吔蕉啦

預計21號會有8880

日後有隻新補就得

存咁多做咩

21號5am後主線N掉率兩倍

扑

寶寶帶咗我去歐洲旅遊

水斧打唔打倒真火？
打就升把斧

LIHKG 祝各位巴絲聖誕快樂

鯨蛇幾時all 完 c?

冇抗燒 自己諗

三星水斧係咪得50%防燒？

75%

街場有人升爆咗

柯咁耐

升爆都係得75%
仲要係4機佬大叔

條腸幾公里長

到時夠唔夠掃蕩卷

棄左啦喎
快d再搵新驚 跟你轉會

比左你做隊長

咁靚個ac都棄

禾無角升

一定唔夠
但個加倍唔止開一日掛
果晚諗住4:50am起身 啪到條體9xx
一過5點掃完墓繼續訓

你呃人
貼個box出黎睇過

寶寶差一場

cls

鯨蛇all c圖呢
咁耐都未流出嘅 lihkg已死

6又團長

呢把劍係咪佐倉g架

禾由做返一界草民

巧悶
想重拾龍絆熱情

公會戰先好玩
21號後

禾加完fd, 俾返鯨蛇做

自爆嗰下地獄之火點樣避？成日死呢下

白貓唔係話送石咩 點解我唔見有

企係火山後面

火山後面
但火山有機會抽到死人
抽到死人唔會落火山=硬食

公子台伏係咪香港時間5am重置

原來係換番嚟 我都唔知 日日十場熄

巧set咗鬧鐘

但個營運出曬名成日出包
俾著我就臨訓前買爆體就算

禾個時係澳洲玩每日真係慘過返工

Ms合作 mana專

六又巴同S巴d角色lv最好夾一下
超過自己lv d角色到時借唔到

6又bb唔該踢咗9日果件
我啱啱收咗人

打真風未

吾巧t禾

佢80幾lv 禾跟唔到

得3條毛

角色lv可以特登唔升

每日30管點跟

爆體毛

鯨蛇你又變返隊長
有個9日冇上

咁我升高啲，等s 巴借唔到

禾俾返鯨蛇啦

禾吾放真琴出嚟

借到出去自己都可以收埋一半瑪娜

done

廿另一半馬老去左邊

吾巧牙

我都有放真琴出黎

cy請人冰人都要出糧

刀話仲有兩日

信S巴得救

又食咗西多屎

煉幻定糖醬

公會戰有冇特定隊要升

優巴教路

一定係糖gem

好多都冇

點gun

想問下火補打真風，有4突火雞，真龍卡同530，40環有無得打

鐵膽：真琴 黑騎 狗 亞莉莎 玲奈 栞 深月 泳可蘿
夠法師：茜里 泳凱 鏡華 4星以上伊莉雅
坦都要升下

禾一隻都無

係咪紅圈果d?
係既話我唔洗升第2隊借月月返黎打就得

講大話矛gg

要打3場 冇得重複用
自己出12隻+借3隻

我狗狗 泳可都係得2星
有黑騎泳凱4星伊莉雅亞莉莎

1/4

捱多3日小望就出到世

PK 日日都比人除褲屌 隻2星子宮技都出唔到

我都靠伊莉雅上到188名就卡

依家有泳凱朋友隊打五星子宮都係開場訓

優巴，咁通常放邊隻出來俾人借？
個個放黑騎真琴？

有尿袋無電話

Me too

通常係呢兩隻
狗夠高星都可以擺俾人借

有次以為輸左
點知伊莉雅一招轟落去清左場

收到，唔該哂

禾都想要彈下英呀

都冇人借到你地兩個果4隻

當初pu300抽都冇
G黎

300抽

又過0課

好辛苦先上到一萬石 SH到正月

D石任派架喎

公子派咁多石
兩邊pvp挖曬已經有得400抽

5星伊莉亞有冇人要

禾想要
但借吾刀

係喎 冇野鳥

除左6又巴唔係冇人借到你果兩隻咩

想問下上面忡有邊隻4星水係值得升嫁？
有5星水龍同埋5星水貞德

所以多啲借禾歌兩隻啦

放真琴比我

放左啦

有冇ching可以比下建議我

應該水斧?

上舊登睇有人成一個月都未比人解冰

信S巴

molamola

初犯應該有面比掛

加油

Hater開po 祝你早日解封

禾系唔系已經挽完